今日活動係？

今日有冇活動呀？